一返到屋企 屋企人話「好撚臭呀 死開啦」

屌 我想嫁咩

TG滲入每一寸肌膚嫁啦
TG味+汗味係咁嫁啦

一返到來關心都無句

利申瘦底 無體臭

我關心你

hug

有血緣關係唔等於家人
只有選擇先係真實
我地都簡左為香港努力
我地就選擇左對方 我地就係家人

有時散
有叔叔伯伯攬住呢舊臭體 打氣
真係感動

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

雖然暫時唔知你講乜
但我會照去

沖完個涼就香噴噴架啦
唔好諗咁多 手足都累 早d休息
我自己都出哂汗等緊車

加油

唔夠佢把口臭

錫番

身體既臭洗得走
腐爛腐臭既心冇得救